★狂賀】公屋輪候時間增至5.5年 創18年來新高

【Now新聞台】截至今年九月底，一般公屋申請者輪候時間延長至5.5年，創過去十八年來新高。

房屋署數字顯示，截至九月底，公屋一般申請者的平均輪候時間由六月的5.3年進一步攀升至5.5年，而長者一人申請者的輪候時間則增至2.9年。

房署有約26.7萬份申請，較六月時少800宗，當中包括15萬宗一般公屋申請以及約11.7萬宗非長者一人申請。

劏房 籠屋 業主fat fat

平均

d蝗蟲拉低好多

港pig起碼10年以上

蝗蟲拎單程證即日上樓

周街講香港排5.5年有公屋
引哂啲螳蟲落黎
有幾可香港人排到

做傳媒死全家

輪候10年不是夢想

抵撚死啦
成班垃圾18歲就開始排

屌你老母死蝗仔
死番蚛蟈啦

輪左6年前面仲有幾千個
5.5年係唔係用大量蝗一個月上樓黎計嘅mean

排咗10年 過咗入息逼我取消了

蝗蟲落黎幾個月上樓
大把事例 港豬繼續相信正苦冇地冇樓

劏房係時候加租了
又有錢錢去旅行

屌你老母

好好玩呀?

點會樓爆呢

但會支爆

18歲排到而家，7年都未上到公屋 屌政府老母
稅就要我交，福利就比哂班蝗

支爆買港樓避險

唔好混人啦有邊個五年可以上樓

現在政府係5年要你重報一次入息
姐係就排到再RESIGN都無用
已DQ大量有工番緊的香港家庭

5年會有一次信要你重報入息簽聲明
跟住不停突擊比信你RECHECK,目的係DQ人

50歲先落香港的人通常走水或綜援永遠DQ唔到
後生30歲的大陸姑通常一樓一

呢類野D100同APPLE從來唔講